想收兩張Bruno Mars坐位

留個tg傾傾

推

5/13 $988
坐位 唔連位但同block
有冇興趣？
原價放

想收連坐
thanks巴打

放13號 $2088 block2 坐位 2張

788 2連 12號

放 13/5 2088連位
加我Tg傾

請問放左未？

同求，想要兩張連位坐位
12/5或13/5

$988

同求 5/13 $988坐位 X2

收兩張 12/5 坐位 $988

放2張13/5 $1488 ，用左買$1650，依家照$1650賣

tg: lmsaragh

有$2088連位
原價放